連登巴膠怒Hi死氣喉暨九巴車長減肥專區

不孝子名單

1 秋本（不孝教教主）

2 潮乜春／CHiCO最高！！！（不孝教首席教徒）

3 薯仔邊忽好食

4 GK9094

5 141906

6 換襪喪志

7 小獌

8 雜近評

9 seohyunbb

10 IFC天台

11 蓮尼住

12 Jack_Galaxy

15 點火石

16 未雨稠膠

17 訓啦!_好樣

18 寶馬七系好長

19 人大陽痿會

20 7_仔

21 逢二進一郎

22 月滿軒尼詩

23 星期5真好

(偽)不孝女名單

13 安娜

14 屯門詠池

三毛名單

1 R730

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

年輕人，係咩促使你做不孝子？係愛定責任呀？

係無圖呀屌你老母

忠告： 不孝可導致陽痿 唔想榜上有名，咪做不孝子

嚴選膠talk最煩膠撚屌：

1. 新田圍撚

2. 富亨撚

3. 北角撚

4. 坑口撚

5. 富安議員

6. 青衣撚

7. 洪水橋撚

8. 上葵撚

9. 水泉澳撚

10. 亞公角撚

11. 大窩西議員

12. 珀麗灣撚

13.滴螺絲(littleeason)

候選名單：

將軍澳撚

窮fuck撚

[/member]

萬能Key:

1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士

(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多

2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！

你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取

3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口

5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗

6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。

唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？

除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無

唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性

8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討

9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反

統計歷次因應特別交通安排下W1情况🚩

⚠️改道

✅止蝕

❌無法止蝕損害民生

*只能記錄W1有特別交通安排之日子，如有遺漏請見諒

6月9日 民陣103萬遊行⚠️

6月12日 草案原定恢復二讀 包圍立法會✅

6月16日 民陣200萬+1人遊行✅

6月17日 佔據夏慤道✅、包圍特首辦

6月21日 包圍狗總✅

7月1日 民陣55萬人大遊行、佔領立法會✅

7月2日 佔領立法會✅

7月7日 九龍大遊行⚠️→✅

7月8日 7月7日人遊行清場✅

7月20日 「守你老母集會❌」 (新城市自發集結)

7月21日 民陣43萬遊行✅ (噴支徽、元朗恐襲)

7月28日 港島追究開槍大遊行✅

7月31日 颱風韋帕襲港✅(東區法院聲援)

8月2日 公務員集會、醫護集會⚠️/(包圍馬鞍山警署)

8月3日 九龍大遊行✅、兩佔紅隧、快閃黃大仙(掟支旗落海)

8月4日 將軍澳大遊行、港島西集會、各區快閃佔路✅

8月5日 大三罷、七區集會✅

8月11日 維園集會、深水埗遊行、各區快閃佔路✅(布袋彈致失明、北角荃灣遇襲、葵芳站內發射催淚彈)

8月16日 「旅遊業界遊行❌」、「英美港盟，主權在民」集會⚠️

8月17日 光復紅土、「暴力救港守你老母集會❌」

8月18日 818和理非「止黑暴，制警亂」180萬人集會✅

8月28日 婦團反送中MeToo集會⚠️

8月31日 市民港島自發大遊行✅(太子站懸案)

9月8日 香港人權與民主法案25萬人大遊行✅

9月15日 市民港島自發大遊行✅

Send錯
（再開post）【手足請入】新戰術-分身術草船借箭

呢個先啱

送俾大家打J

新巴b8l到港

一共有幾多架

<10架
大部份都是城巴

(13:48) #城巴 #西隧 #過海路線 W1（高鐵香港西九龍站至金鐘西）暫停服務。

又借D意

競猜星期一黨鐵幾點收工

20:00

咁少站奶野 9點啦 巴士發大財

Lm

黨鐵夜晚幾點收車wfc,反正大把人放工已經放棄搭鐵歸家

黨鐵？留返俾佢用黎運popo算鳩數

171x 過海後直達美孚

城巴就海隧調頭

唔講逢星期六日都有活動，平日真係多左好多人坐巴士

102x 又過海直到美孚總站

265B太子已經幾乎無位坐cls

連268b都企人

63x 268x果條隊永遠都消化唔到

向12位烈士致敬

268X就係咪都消化唔到嫁啦

1348算遲

仲用緊12米

popo誤傷休班popo個仔

明明油法一樣 但睇落好睇得多同無咁積木feel

報站電視格式參考

柴小隻色擺落威三殼到又真係幾夾幾順眼

條亞皆老街塞到幾精彩

新神獸

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

油法唔同左
下層車身城巴係黃紅藍5：3：2
柴小係2：8：0

因為冇交通燈?

馬拉Rapid KL紅巴2.0殼B8L

點等

九巴刺客教你游車河

案情指，被告於2018年6月27日下午4時至7時許，乘搭41A、81、48X及49X巴士，由青衣長安巴士總站乘搭至尖沙咀、沙田禾輋、沙田新城市廣場等地，再折返原地，全程均使用現金支付。

41A 青衣>油尖旺
81 油尖旺>禾輋
48X 禾輋>新城市
49X 新城市>青衣

48X 禾輋>新城市

9月28日 雨傘五周年、反抗威權迎接黎明集會✅
9月29日 全球反赤納粹大遊行✅
10月1日 國殤日✅(暴徒發射實彈)
10月4日 市民自發反緊急法遊行✅(港鐵全綫暫停服務)
10月5日 市民自發反緊急法遊行✅(被宵禁、港鐵大半暫停服務)
10月6日 市民自發反緊急法大遊行✅(的狗殺人)
10月14日 香港人權民主法案集氣大會⚠️→✅
10月20日 市民自發九龍區大遊行✅(暴徒襲擊清真寺)

下次我貼返啦

已做懦夫

城巴ETA偷懶

PC2625@968

旺角太子塞足成個下午

怒Hi死氣喉

怒Hi：

56分鐘
行路都入到去

唔關事既269C熄eta

基本上今日行經旺角既路線都脫晒班

紅隧車先慘 今日下午紅隧堅拿道塞返落隧道口 九龍出口又炒車

今日想坐85K 點知拉到25分鐘一架唔知係咪比人抽走咗架車
最後都係跑去坐86K算

依家如果中上環灣仔過海，多左搭船到尖咀再轉車 搭落先知條數便好撚多 又唔撚洗幫襯黨鐵

係 如果去油尖旺其實有機會快左 又有位坐 不過如果係電車路附近出發就遠左啲

Hi你伯母

游你老母

黎緊九巴12.8 B8L會唔會係GML跑出

一定係新城市比錢轉城隧線啦

都估到
威三 前景唔明朗 BWL之後買V6B 之前傳過工程部對佢屌屌聲
妖后 你睇吓第二部又去咗黑洞啦
ADL E400xLB 工程學嚟講理應大熱 不過ADL心態同廣通識唔識砌車啪啪啪
結果 GML而家以堆man同白老鼠2.0的身份

留名

910@K73 第一次見單層行

人手filter hi你老母

案情指，去年6月27日下午約4時半至7時半，被告莫湛深（31歲）先由青衣長安邨出發，乘搭41A號巴士，到尖沙嘴轉乘81號入沙田，再在禾輋邨轉搭48X號，途中在新城市廣場下車，改搭49X號回青衣。其間被告全以現金支付車資，惟他在車上情況已遭閉路電視拍下，包括坐在事發座位旁邊並有所動作。

行得元朗公路就當係架啦

巴士月票大法

大乂樂高壯女又返返黎....佢食飯係咁望住我

佔中講到反送中

都係冇圖

馬鞍山去粉嶺
89D>673 方便又快捷
雖然673個eta真係挑戰心臟

【九巴期間限定店直入元朗！🤩】
元朗牛🐮有福了！九巴期間限定店嚟到元朗廣場見大家喇，今次仲有巴士彈床‼️現場優惠💡除咗有指定1:76及1:120情景巴士模型7⃣5⃣折，仲有1:110巴士模型套裝同埋Qbus巴士模型套裝以發售，各位九巴迷🚌又點可以錯過先！即刻就約埋朋友一齊嚟行下喇喂！

🌟活動詳情：
日期：2019年10月23日至29日
時間：上午11時至晚上9時
地點：元朗廣場地下大堂

🛒購物優惠：
⭐指定1:76及1:120情景巴士模型7⃣5⃣折
⭐1:110巴士模型套裝優惠價$200
⭐Qbus巴士模型套裝優惠價$250

🚌開賣產品：
🔺1:76 都城嘉慕十一米
路線︰44 青衣邨

🔺1:76 都城嘉慕十一米
路線︰58M 良景

🔺1:64 大回力 丹尼士巨龍十二米空調巴士
路線︰118 小西灣(藍灣半島)

🔺KMB 2020 座枱月曆

🔺1:110 利蘭珍寶 (平頂寶) 「健康第一 切勿吸毒」
路線︰37 葵盛

***消費滿指定金額即可參與巴士彈床一次
**會場貨量有限，售完即止
*如有爭議，KMB Design及元朗廣場保留最終決定權

#KMB #九巴 #POPUPSTORE #九巴期間限定店 #元朗牛 #歡迎大家繼續用銀彈懲罰九巴 #我直入元朗 #九巴仔疊羅漢

你一過天橋發現架車開走咗....

277X

佔中講到反送中..............出啦就黎

再度重遇妳 可喜也可悲

277x 同673同樣顯示1分鐘
B8 277x 先拔頭籌 又唔係無坐過b8 更唔想喺華明到輪迴
果斷放棄
等等下673個時間就變咗15分鐘等多3分鐘終於有車
最終比起保鐵fd 慢6分鐘到聯和墟

假博士

城仔啲超速alarm 煩到呢 仲要行北大嶼山 狂響

觀塘迴旋處已死，觀塘道東行龍尾已過定富街

職工盟城巴分會理事長要既喎

嚇到墮馬！！！

Tg見到

wow

狂響咪算係咁，之前係一響就收油

我都搭過 仲要下下大腳

黨鐵一收車， W3來回就加停大埔一田？

眾所鳩知，尖東到山谷道之間 796P 同 26 個站位係完全一樣
兩個車佬都係趕住收工，兩條友喺度鬥插爭埋站
有幾次差啲撞，嚇撚到我痴線

漆咸道北
柴小車如常鳩叫，厹26跑出，戰鬥結束

辛薑圍唔已瀆冬凸缺依屍欄混洞孔佈澤激

W3進一步服務粉嶺南 丁財兩旺
有全日feel

如果未收工後面係296D會唔會鬥讓

求翻譯

新疆維吾爾族東突厥伊斯蘭運動恐怖襲擊
唔明咩意思

煲底除罩嗰日我都肯定唔使旨意佢會有[img]圖片網址[/img]

開盤
煲底見先 1賠1.1
秋本唔再不孝先 1賠1萬

外星文求翻譯

新彊維吾爾族東突兀伊斯蘭運動恐怖雜擊
1999

咁叫恐怖襲擊

LU3739 @ 41M
青衣邨總站夠位轉彎

人一藍腦便殘

咁條玻璃梯整嚟把撚

狗巴不嬲領先同業，柒出國際

仲以為係fake news 九巴自己提都唔提
今次改完大埔班友一定極力爭取全部停一田

加停粉嶺嗰陣已經爭取緊

可能破咗巴膠post最多負皮嘅comment

同李棟旭幅圖一樣嘅

九巴開N934 灣荃特快仲有冇得做

青衣新盤打手連948都吹奏

你數漏咗話人暴動果條三毛

發夢見到仙氣11月復出

Who

原來我細佬係佢從前飲食公司工作係綠茶婊的同事 聽我細佬講好多女同事本來好唔妥佢....(因為勁港女格)

之不過綠茶婊係佢身分上得到蛻變前氹掂佢啲女同事 結果黑材料冚得住.....

至少復出啦喎⋯⋯做得老闆的大種_女人 都9成9跟任何從事基層既親友舊同事斷晒關係 復出就真係天荒夜談

咪令成間柴小上上下下都做工具人團隊果件綠茶婊

其實呢條女算老幾
九記耐唔耐都見到靚女Car佬啦

25 vs 20

仙氣穎/煙氣 都唔識

某站金髮女郎站長姐姐身高170具有顏值 都仍然努力地做緊站長默默耕耘 邊似得果件綠茶婊

or list

睇台灣姐姐仲好啦

舊債未還，又添新數

唔係柏景灣下話

邊個站我唔知 果個站好似係發生過電錶房詭異命案

裝喺E50D錶板左上角嗰個係咪睡意監察器?

人哋係咩人講真關你撚事咩，屌你老味男人老狗一日到黑好似個怨婦咁，喺度對個同你三唔撚識七嘅女人說三道四

塞彩虹壓力測試好成功
塞死埋清水灣道

我有責任講出真相 讓眾多同道網友不要沉淪落去.....

塞到科大門口

著淺藍衫個d 係站長？唔洗揸車？
我見有位著淺藍衫既 好後生

其實喱度得你一個沉淪

好心停埋中大

想復辟70?

我早已甩身沒有繼續做被利用的工具人

厹無提因為無正式申請?

W3真係。。。見住部VS3709廣褔上客後得10條魚左右去西九

10條都叫得？ 唔錯架啦
不過唔知幾多係兩蚊魚/甚至曬證

叫工作1情何以堪

W1: am i joke to you?

淨係北區區內走線已經無得比
仲差成段埔公/吐露港+大窩西/粉公
依家暴大班友肯坐巴士 黨港又早收
益埋馬鞍山友轉87K好過

火車瀨屎你就見真章放工時間頂閘咁滯

停大學站同停四條柱差好遠㗎

Condom 工作3
係要火車收皮個陣d人先記得喱條線
一開番火車就無人理

至少好過條連黨鐵收皮都無人理嘅工作1

工作1而家已經進化到比黨鐵更早收皮

33A拉上荃威 cut/減30x仲好

26坐開 大部份都慢到仆街

睇交通消息話青山公路 近昌榮路附近壞車，73x 278x已收皮 總站一部車都無 勁多人等車

未上車嘅，食埋飯再走都未遲

有架鐵甲壞正路中心
僅僅夠一架巴士過，要慢速加幾手軚
因接近迴旋處，來回線都勁塞

狗巴啲維修

290x半個鐘定點班次都可以甩班

上面寫青公出事 應該全個290都甩

秋本啲口味真係令我唔想再睇呢個巴膠post

邊間公司呀屌你
新巴渣車個個都淺藍衫

呢度收埋到兩個五毛我哋都夠哂慈善

最慘係呢度啲人見兩個五毛po咩又會回
死得在嗰兩個五毛又完全唔撚要面
頂樓仲有五毛大圖俾人朝聖，個頂樓堆圖本身就柒撚懵懵
呢度真係五毛樂園

今期真係連個標題都柒撚過人
hi？邊撚到hi呀？人手filter係做乜撚嘢？

我都唔會係度講政治野...到底邊度五毛???
反正2014-15年係度蒲開頭果啲都唔再係度出黎講野...咁我呢條柒撚懵懵既都冇乜必要係度....麻煩一個post開始唔好再貼我啲圖係#1唔該晒

ph 值超低

36M用咗一個鐘先由葵芳返到梨木樹

講左好多次，頂樓cut淨死氣喉張相就夠

晨早blocked

置頂圖真係駁唔到

原來貼姐姐圖同炮轟綠茶婊係五毛行為 笑左🥴😂

佢地返青山膠talk用玻璃梯打飛機算啦，
哩度唔啱佢地

唉 反正過多一年寬頻轉去smt都冇連登玩 由今日開始唔玩算 呢度開始唔岩我......

舊高登拍烏蠅都係因為香討化

台灣姐姐高壯女完全離題
寧願你自拍好過

我又唔係好似綠茶婊咁可以出書做下偽人(老實講佢同蓋世寶比佢都係含蝦啦)

我樣仲柒過阿勇&陳同佳 自拍？？結果咪炮轟左囉.....😓
(呢個又係做工具人的原因)

有啲就字都唔話識多隻
靠後期執都出到書啦

星星之火 可以燎原(祝福語)

行返去會唔會快啲

認真嘅
好難有人柒過陳同佳

係維園落北角諗住102 112 106 116 叫齊四飛
點都有架九巴掛
真係夠膽死睇eta架架都係新城

港人港地夠啱你啦
見人就話暴動

佢柒？識殺完人走番香港叫柒？

應該叫咩好？答我先。

601、619、680 啦

閣下唔識點形容人
我都唔會文盲前文盲後咁叫你啦

行為絕對唔柒 至少佢有同女性交往過先 綠帽係後話
總好過做兵 然後睇住FB都兵目前😫😫😫😫😫

搭緊215x係度諗 巴士行機隧去尖咀有無得行快線

中環灣仔繞道封左？

因為我架215x慢慢排慢線 入到隧道有架W2係快線高線飛過

[無限回帶]起動九龍東
觀塘道撞車 龍翔道交意 觀繞炒車

太東都撞車，一線行車

線王喎

詳情？

經旺角預左

彌敦道啲燈又壞過

厹官方正式公布左東鐵綫停駛前 90 分鐘起開出 W3 班次會加停大埔超級城同百和路

塞完旺角就到九龍城之後就觀塘 都幾惡頂

今日彌敦道新填地街旺角道洗衣街都順過金三順

仲有690

試過總站返總站搭咗個半鐘
旺角塞之後係九龍城再之後係觀塘

其實好想問下垃圾政府係咪諗住等啲人塞到頂唔順唔揸車唔搭巴士黎解決塞車問題

22>608>82x個堆話免費轉乘嘅
係咪可以同時回贈22車資再免費轉乘第三程

頭先見到81c 40分鐘一班

但同時九龍塘會有架吉車載

N619仲爬埋尾車619返到去

平幾蚊係咁上下㗎啦

係

連N934都開得成....
青衣撚表示幾時先會有N948

兩線去唔同地方嘅話道理上好難enforce靠左，啫係假設快速公路出口喺右邊個情況。隧道區域要改革下啦，灣仔繞道維園入口都淨係可以偷雞行...

[綠Van專區] 有冇人留意港島56繁時化，早繁後半山逆向得56B縮到天后站

講開又講，呢度點睇開鐵路部之後 TD BRB 會點重組，應該將小巴由FPD畀返BDD喇話

N368➡️N241

同時56A全日化,變左56系集中做銅鑼灣/灣仔

繞道維園入口應該係隻彎太斜所以禁重型車行

政府話個入口只去快線，所以唔得得快線嘅車唔用得嘛

學政府咁講西灣河咪冇得上東廊西行

隧道最大問題係冇得 cut 線

其實點解171仲唔取消堅拿道西個站行橋快幾多 落橋係隧道慢線一路塞到落馬場

8%斜咩

你未揸過巴士果度入去就咪斷㞗估啦 係因為巴士重車果度入到去就變快線撚所以先唔畀入咋

利申遊行改道試過被指示天后開直入繞道去西營盤

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

唔知原來可以咁搭
好彩本身買開月票

對唔住
我廢J得個細牌
我剩係講下自己行完條路嘅感覺啫
唔啱聽嘅我自啪一打

快啲考返個大車牌就可以確切感受雖然你話條隧道斜同彎急我係認同，但係都未去到花園道果種境況喎

其實如果唔俾cut 線，隧道只係兩/三 條平衡既路
根本唔駛分快、中、慢線

出/入隧道嗰段路呢

因為放工時間堅拿道西可以上半車客

關咩事？

w1停未？

好似人生第一次左轉杜老志道，加港灣道直接右轉
睇唔到左轉菲林明道咩事，紅隧冇車龍就爽

171旺角特車海

UL3781 281A

屌

畫個紅van禁區囉下次

好似話而家好多green objects喺海洋公園門口

樂景街

返廠比主任屌幾句攞部新車繼續開工
唔算大鑊 又冇人受傷
依家又冇安全獎金扣 驚閪咩

咪講到任撞唔嬲咁.....

好簡單
火炭路直上-->大埔公路南行-->沙田鄉事會路-->大埔公路北行

最好唔兜利東

工作3

咁當然係睇個程度啦
你話撞到架巴士要退役嘅話就唔同講法
聽聞如果有兩次嚴重意外就炒

W1又停

依家W1唔停先係新聞

w2停算唔算

唔算，W1先示範到咩叫止蝕嘅最高境界

鴨島飛起利東有點兒那過喎

其實就算171堅拿道橋面都唔會快好多
繁忙時間上下路一樣塞

【軍政日常】大隊人車堵要道 巴士乘客「被暴徒」

遲啲喺街度排隊等巴士都會俾POPO告你非法集結

九巴垃圾資訊科技
龍運大快活車箱個預報時間+ google map地圖已經睇唔到接近一年了

聽到啲喀喀聲覺得清脆利落好治癒係咪有問題
好似見到w1停賽覺得好興奮咁

290系列係咪收咗皮？

之前係中環碼頭都見住架長廢青轉灣一野"銀"落架E50D 到，傳來玻璃清脆既一聲

金色905中咗tg

司機中哂

TR4326

得喇 己經有下期題
連登巴膠怒屌死氣喉暨再屌黑警請狗巴食tg專區

去到40頁會有人記得?

咁咪做條有得cut線嘅隧道又要驚

新巴城巴app有更新 換咗新界面

法理上快速公路右線入有限制下要畀佢繼續行，隧道區域可以改到睇齊。如果驚出口cut線係咪本來就更加唔應該畀大車喺林士街天橋連cut兩線落干諾道西...

嗰個位係水箱組件嚟

唔過30秒都已經熱到Hihi

啱啱見到w2頂閘 其實依段時間係咪好正常

Rapid KL保養應該唔使幾年就變牛肺

其實係咪應該要貼警告貼紙

可唔可以煎蛋

上星期搭985擺咗半個鐘都冇事

本身係有 但應該比人撼走左

2330 九巴屯門車廠外有大量警車，有收工車長反映無法駛入車廠入油

福利話嚟就嚟

張圖見到膠紙痕都應該係俾人搣咗了

未見過張嘢

碌車碌到行車緩慢

KJ2052@59X

黃公司e400點解換頭軸車軨

Aloca好貴

8100@85
比想像中好力

本班車將由長沙灣深旺道 開往Undefined中途將有廣播提示各位乘客落車 祝各位旅途愉快

呢期又無新既靚女車長搞到無心機坐巴士添

女站長囉.......高170都有添

咩站長呀

JavaScript

換返Hanover白色電牌算啦

唔好引佢貼圖

望住個eta
960B 尾二車砵典乍街起載行960A
尾車客多得你唔少

新界東北居民應該係發現咗W3快過搭鐵
下繁1825 1850 都係keep住發大財，仲要喺沙田上多水客返上水

下繁加大埔一田站未

有得坐下都好
又唔使對住支那人

姐姐阿

首先要fc 吐露港唔炒車先好上工作三

工作3起碼繁時都有人理，工作1...
上次減完班，其實下繁西九開可以加返去20分一班...

工作2都幾多下 成日係佐敦見下繁都坐滿

行6仔

大陸妹嚟嘅

加左志和街個站真係好重要

喂你唔係話收皮架咩？

口味好咗啲嫁啦

工作1.... 次之都係佢

頭先見到老城站牌寫962N以為佢印錯
但係隔離又有N962一齊係牌上面
原來真係開左條962N咁搞笑

貼姐姐圖同怒轟綠茶婊除外

青衣簡直係香港既中心

最多分支路線

等左成個鐘671
不過點都唔搭鐵

五點九收工，終於返到南區

W1仲等緊停

每次大家都期待工作1幾時停

有冇巴打知 3x 203x 準唔準時 快唔快
黎緊要去京士柏返工 諗緊搭佢定搭11比紅隧口同碌神折磨

2205 城巴W1, 260 暫停服務

AD4589灣仔教堂外壞車

8點半就會識得郁嫁啦

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪 not found

支那廣通最新老翻facelift

廣通造親10米以上嘅車都冇好下場
呢部嘢個樣真係可以同facelift鬥柒

係咪連Facelift呢個字都要抄做臉譜

F500臉譜

下年年宵老狗冇得發大財

936 尾班車竟然坐滿一架行李架V6B

老九可以考慮下喺將廠搞個朝行晩拆年宵

珠海大把廣通電巴

SSP一年365日都年宵 我最鐘意睇特色手機儲值卡

全線sell hk 商場pop up store

居然做得起

留名全日

幾時先可以西隧直達葵芳廣場

過年無開

過年嘅鴨記係特強版老鼠貨傾銷大會

From tg group

2466 4455

死藍絲

今日大熱 W1 準備

我估1430停

1530/1600

停埋葵芳廣場就可以聯乘934做月票逃生孖寶

934/936發大財

1530

1540官宣停駛

ASV中tg

First Blood all the day

路姆西企紅隧？
D小朋友

1752 #手足報料
182港澳碼頭開出直去西隧 青沙 大圍

仲182

高質喎

樂糊➡️褲太 6公里 需36分踩完 慢左

906

W3發大財 12.8都企人

勁

W1 - 2300起恢復高鐵西九龍站至金鐘西服務

竟然唔停到聽朝先開

特登開車比手足走

城巴我的巴士

W3同W1有轉乘就好
沙田去上環快過182

估唔到仲有機會坐豬 好氣好力冷氣又夠
真係好懷念

死氣回流都好勁

不論載客量定舒適度都一流

電郵附件埋圖投訴就會做野

九巴 屯門廠係咪有好多新車（近嚟幾年落地既）
條條路線都有唔少 紅色車

係
最新既玻璃梯都有好多

好掛住張凳

長途線搵得多

要求繁忙時間 263用曬 紅色車佢
城隧上斜用舊車慢到仆街

2000年代初期嘅巴形象

除咗機場巴 覺得最舒服就係頭批8320-8360

兩間對決。

仙氣女車長@118

綠茶婊嫁左俾老闆都唔做啦

得一個40路識化妝咩........
九記20出頭身高170 港版孟庭葦站長又唔講

前兩日復左工啦

講還講

你啲大乂樂姐姐

VN7846 @ 49X
架車好好力 未試過推背感咁強

近帝都280X仲好

277E 而家玩30分鐘一班？

尼排見佢疏左

93K而家星期日收車收到半個鍾一班
痴撚線

L櫈啫
有啲直頭爛嘅
一地海棉
講舒服F櫈就真係正
可惜就嚟滅絕

上環番沙田又點好 ？

上次偉業街上冇位坐
德福飛到上水

914>欣翔道>280X
905>287X

W1>W3咪得囉

其實啲班次易唔易夾

文字上要夠418
即係一星期兩日
實際上應該都係繼續飄移龍門

ASC都仲有F凳
但香港嘅低地台雞全部都係垃圾車

之前試過914轉280x
914 d理次都唔開胃啦
仲要欣翔路睇住架280走呆等四個字

班次*

PB6682之前行296M上斜仲好過綠蛋
好過無啦

KUB/KUD嘅避震真係太垃圾，不了

點都好過296M中MMC

如果係咁我寧願搭埋去柏景灣轉287X
但都好似好慢

咁搭翻182囉 一車過

農場道大塞車

唔知點解我接受到

放工老龍先黎死兩條線

用adblock嘅都唔知柴小可以咁誇張

個廣告點刪呀
係都要迫人㩒入App Store

元朗有人吹雞

但係唉鳳裝左adblock就玩唔到fb🙄

LN6140@265M
做乜撚嘢D直梯又衝返晒出嚟害人

農場道又咩事塞到嘔

屌
原來有哥布林塞住分岔路口
後面順到痴線

昨晚行窮福路經甲線

之前西環番 試過905》287X
你地覺得點

全淨短豬31M
葵俊苑 葵芳站

農場道又塞車
今次仲要搭緊部車頂閘

個源頭竟然係青沙塞返轉頭

整鬼
又係一個位害全家

好似見到部慘強行263 係城隧斜大圍出口附近壞車
出沙田方向塞到仆街

較早前大埔公路沙田段往上水方向，近沙田港鐵站快線的交通意外已清理，一帶仍然非常擠塞，龍尾：象鼻山路近石圍角邨、青沙公路近荔枝角、呈祥道近清麗苑。
2019-11-06 HKT 18:28

平時巴士轉彎時冷氣槽會聽到啲好似bb彈咁嘅聲喺上面由左碌去右 又由頭碌到尾其實係咩嚟？

秋本當年每個月還幾多學債??

元朗廠都係得3㗎啫

即係我今朝等車果幾分鐘見齊
265M 269B 269D 各一

工程主要包括設計及建造一條約3.4公里長的雙線雙程主幹路（其中約3.1公里為隧道）、兩座位於主幹路兩端的通風大樓，以及相關工程，合約價值約為一百零九億一千八百萬元。

T2主幹路及茶果嶺隧道為六號幹線的中段，西接中九龍幹線，東連將軍澳—藍田隧道。六號幹線屬香港策略性道路網絡一部分，貫通西九龍至將軍澳新市鎮。整條六號幹線預計於二○二六年通車，將紓緩九龍東、西部及將軍澳道路的擠塞情況，屆時在繁忙時間來往油麻地與將軍澳的車程預計只需約12分鐘。

一季一皮鬆啲

93X?

呢啲咁緊要嘅嘢拖咗廿年
冇撚用嘅第三條跑道同港豬噢爛橋反而話起就起

沙中線 將藍 全部都比啲政治任務搞到延期多年

唔好意思，整車嗰陣漏咗粒螺絲冇搵番出嚟

三跑其實我覺得有必要起
次次飛返香港都要轉幾個圈先落到地

最大問題係珠江口塞機
香港、深圳、澳門、珠海 4個機場痴得太埋
要根治嘅話係要將條跑道成條搬撚咗去小西灣先得

1. 東南九龍計劃推倒咗，啟德又拖；將軍澳冇進一部發展；新油麻地避風塘冇填海
2. 講返香園圍公路（粉嶺繞道：？）同港珠澳路-屯赤路（唔撚知幾多屯公車會兜落去）好啲，後海灣公路其實都有問題

呢個反而要睇東南九龍T2路同九展站位，行啟福道都入到中九龍幹線。

[edit] 93X不如你幻想下觀塘繞道好過。整體嚟講，經旺角去其他地方嘅行中九龍幹線，總站旺角嘅可以行返亞皆老街（/太子道西）分工，如果有特別需要甚至喺啟福道出得去承啟道（可惜六幹淨係西段到出）。
上面提到905/914—280X/287X，其實油麻地交匯處（與西九站）或者連翔道可以睇下點搞巴士轉車站，

咁重要嘅路都係得雙線雙程，起碼三線啦下嘩

梯位上廣 V6B 出街了

憑感覺就死啦
將軍澳冇再進一步，所以用唔到西岸公路嘅D-3/4

[edit] 有少少似老隧，而家冇咗九龍灣南填海嘅4RHC同SEKD T1路，受東隧限制唔會起D-3，同SEKD T2路一樣

九龍站單邊轉乘西隧線
係無全日青沙西隧過海線衍生
但都認同連翔道近九龍站有需要執靚少少站位
跟260x 停閪九站都唔算特別吸引

沙田市中心有架170喺出口壞車

下繁搭中直梯想死

18:10海泓道近油麻地警署發現戰時炸彈，九巴2E 12 城巴20 過海線914 改道

北行直接skip富榮柏景

【#廣福RB有感】 假如搭巴士唔使再兜廣福邨先...

相信好多大埔人搭市區巴士返大埔，每次臨到廣福邨之前都會自動瞓醒啦，事實上大埔出市區嘅巴士線，好多都有個共通點，就係將廣福邨作為係大埔嘅最後一站。

呢點你知、我知、連Green Objects都知道，所以每逢星期六日都會係廣福邨設置路障，非常擾民。

相對於鄰近大埔嘅北區，佢地嘅巴士線係區內走線就非常多元化，我地都唔舉例大家可以自行查下。如果連大埔區嘅對外巴士線都可以做到走線多元化，唔使話一定經廣福邨先，又有啲咩例子呢？其實咁多條由市區返入大埔嘅巴士站之中，只係得一條 74E 線係做到不經廣福，行完吐露港之後直接行完善路，然後直達大埔中心第五期，可惜嘅係 74E 只係得星期一至五開出一班車返大埔，可以話係「近乎無」。

我地睇一睇大埔嘅地圖，其實從吐露港公路入大埔，除咗廣福邨同完善路嘅出入口之外，仲有一條連接達運道去運頭塘邨，同埋一條連接大埔太和路去太和嘅出入口。而其實呢兩個出口掉返轉分別都係有巴士線利用呢條路離開大埔，佢地就係 273C, 273P 同埋快將開辦嘅 907B，當然呢對路線都仲係只限晨早繁忙時間，其他全日時間都仲需要倚靠廣福邨呢個大埔之門～～

又如果巴士公司可以考慮一下善用其他出入口進入大埔，或者唔一定要再經廣福邨，又或者可以修改一下繞經廣福邨嘅次序，令到對外巴士線唔使再過度倚靠廣福邨，又係咪真係好一啲呢？當然試唔試都好，似乎都好難過到大埔區議會主席兼廣福邨區議員黃X嬌嘅虎口架啦～～

#今次懶得打英文 #大埔 #大埔交通 #TiTP #廣福係世界中心 #凡是不經廣福的我們就要反對 #黃BigGuilt不倒大埔不會好 #利伸筆者住係廣福邨

5212@798
好耐冇坐過新記蛋

啲車可以擺邊度stby

ATV廠房

屌你12米垃圾廢線268X又收車

冇乾貨年宵散巴模
狗巴邊有錢再買玻璃梯

喺彩虹迴旋處見倒113拖4卡

今晚處處塞

唔知有冇巴膠買番去J呢？

葵涌直隊巴士維修費都半架車 呢部個底咁整嚟都晒藥費

W1停駛未？

鯉景灣做乜，嗰圈塞滿哂巴士

拆定舊電出嚟算啦

上康山個位有rb

買個外殼番去FF下姐

今晚W1無得停，反而線王798停左

有冇消息巴士會停？

九巴：
以下路線暫停服務, 合共37條路線
2, 6, 6C, 6F, 7, 10, 8P, 18, 30, 30X, 31, 36, 34M, 39A, 39M, 41M, 42M, 43, 43B, 44M, 48X, 59M, 60M, 66M, 68M, 80K, 95, 203C, 203E, 208, 234A, 234B, 238M, 243M, 284, 613, 914

新巴／城巴：
暫停路線
2A, 38, 42, 78, 81, 82, 91, 94A, 95, 595, 701, 701A, 796P, 798, B3

算唔算

某黨鐵巴B9@K76被裝修

郁富豪都唔割

反而諗緊大埔K巴會唔會被裝修

應該唔會
搭開都有部分知道大埔K巴係同九巴合作

喺大埔K巴拍卡 嗰程車費係咪都係歸九巴

Quote錯

部車咪又係黨鐵負責

唔好覆條5毛啦

好似係兩邊分帳

咁又係

貪平搭16唔搭1A就撞正碌神

啊答我先幾時答我？

我叫你，你又叫番我

新巴神獸

朝早8P，下午開P。

有啲人就搶住揸
有啲人掂到唔想掂

你地對隔離post班人想係星期一搞巴士有乜睇法？

除咗個五毛我相信大部分上連登嘅巴膠都不割

佢係齋噴嘅係咁以天拿水都整得甩啦

個post好多人鬧樓主

咁講真
無緣無故樹敵有咩好先？
anyway 尊重前線決定
點都唔割

81c 出老尖
新翠0人上車

唔好搞黨鐵巴士

2019-11-10
特別交通報告 (14:40)

因應屯門一帶最新交通情況，九巴及龍運以下路線有臨時安排：

路線改道：
60M, 60X, 61M, 61X, 259D, 261, 263, 961, A33X, E33

其餘各區路線亦會因應交通情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

#九巴 #KMB

仲5毛

今日中巴估冬大會

w3上水轉276p又話免費？
扣我2.9嘅

TV1089@69X
同車有秋本

中巴？咩嚟㗎？
中國巴士？

大埔上車?
懷疑係咪改左做$6.3分段區上車要補差價

是
相信係
免費改咗做-9.2 用嚟收差價

w3經粉嶺但一條魚都冇

5點一田對開 W3出西九行水塘12800 全車10個都無

坐1725 水塘12800 總站上咗10 幾個

12.8又運吉
行粉嶺一田但去到廣福邨先有人上
對面返上水嘅12.8就要企人了

用時26分鐘 都算快 因為冇人上
今日中午廣福直入上水都要四個字多啲

佢網頁果個係成日寫到1999
好似大西北線轉48X $0.1大法咁，一樣只限俾緊大西北價(69M/269M $10.1分段係可以)，但荃灣上俾$5.1分段的話係補差價，網頁無寫清楚呢樣...

W3北行開始有起息，但南行都係未救到（東鐵收皮除外）

北行都係放工幾班好睇，平日非繁 假日一樣客量好唔掂 (黨鐵收皮除外)

真正客量靚仔左係73A，都聽到開始有人識搭佢來往水埔同沙田

呢個死症，W3服務範圍太細

W3全滿

296系列全線暫停

老隧全封

93k拖4架

威爾斯總站各線極多人
除了89s

馬鞍山綠van超多人排隊, 魚魚們嫌89s慢?

荃西東九救命草 33

唔夠知名度
工作3都係靠連續二單跳火車先有人記得

馬鐵上個月停咗半個禮拜
沙田<>大埔<>北區本身無乜替代路線
但沙田<>馬鞍山剩係巴士都一大堆

第3句其實好撚悲哀

點解厹改路咁奇怪
同樣改行紅隧，點解934A要專登停哂菲林明道、修頓球場、金星大廈及入境事務大樓但960/968就總站直入紅隧

W3發大財，沙田站過百人等車返水埔

另外兩條獨市生意

佢停左978，網叫人968轉279X
934A我想問係，停完修頓有足夠距離切最右線轉入去盧押道?

同人講起馬鞍山巴士九成都要行大水坑亞公角
一半要經埋沙田
連87D呢啲直入油尖旺嘅都要第一城先上公路，第一城冇281A咩

佢答我：細個仲要81C兜到大圍先上公路嘅時候，87D笫一城上已經係恩賜啦

btw上次唸住叫另一個fd試下287x返大圍
佢最後都係去咗排81c

大圍黎講時間應該差唔遠

要睇果日旺角會唔會好塞，通常兩條線到大圍時間係平手

要扭多啲軚囉

單係濱景去恆耀 已經可以叫唔知幾多飛

87D飛起一城即係飛起埋石門濱景

有時甚至81c會快 d

960/968話晒都係本身灣北開，當你無晒所有分站客，都仲有灣北幾個人頂住
934/A本身頭站就係菲林明道，如果改左去灣北開直插紅隧，以九巴改路改到一pet屎咁又唔同人講改總站，等住吉車番荃灣算啦
而家咁改都叫停番幾個平時會停嘅站，點都可以撈番堆$18客嘅
九巴玩得多而家都醒左，將934同934A二合為一，連平時934食唔到嘅荃景圍客都可以一網打盡

長沙灣道元天三寶10個人都冇

班人全部提早收工？

提早放工機會大

轉車站廿人都無

火燒張華峰，前面仲有架混能

不知名facebook on9s: 呢款巴士好危險

其實邊個係張華峰

又一個電動車炒左 搞乜

膠talk話934A今日照樣荃威清客
停開左934就唔差在934A落埋西約啦

燒ADL真係唔識分係火魔定自焚

18蚊客算啦 扔俾我

有冇去尖沙咀嘅全日線係真係快
數得出嘅好似得280X

唔塞車嘅98D,296D

Poly 例位真係死症嚟

260X

269B
268B
215X
213X
14X

8P

W1:

215X都仲可以。

14X真係油塘上車一個鐘先到佐敦

好多魚坐巴士

290/A 寶盈花園後直去彩明

天水圍好多巴士死火

科本有冇車開

紅隧巴士公主道特快過港島雨傘改路2.0

W1 係咪準備止蝕

坐過一次14X，佢想做去程敦特快問題倒唔大
問題係做咩屈入海濱道唔跟11X/215X咁直上橋

110

先佐敦後尖咀會食正衛理道口塞位

已收工

繼續推舊110

厲業街禁止右轉偉業街
東行有 喜鶴樓 vs 偉業街

Facebokk 啲巴膠見到啲車俾人噴衝出黎又話割又盛

其實噴下玻璃放下胎氣真係輕鬆搞掂，無傷大雅

天水圍巴士以聚星樓做總站，之後直接回廠

啲巴膠講到巴士公司本身係自己人咁

可能中左佢地架愛車

DKLM, CU依家打撚哂仗 果班巴膠仲為左件死物嘈三嘈四

巴膠無得救

利申：巴迷

城記全線停

Tg見到，6448喺屯中總站著火，唔知係咪又一單ADL傑作

有沒人知沙田仲有沒進智小巴

真心唔識分，電線短路唔係無可能

著火係引擎著火先再燒過去 果個位唔係油箱嚟咩

咁西瓜波又要有排check

不理想 可改善
點都唔會割

撚屌mmc wfc

十點半上左架978條on9行獅子山吐露港，十二點九仲係威爾斯出邊塞緊，頂唔順落車唔知條on9最後幾點先反到上水

8：45西九搭W3去到馬場塞死，車長好醒目掉頭出返去九龍經三號幹線入上水粉嶺再返大埔，12點幾差唔多去到元洲仔先又塞車，最後落車行返去

一部半部咋? 又唔係燒咗廠長，可以有乜感覺? 人無事先可以做世界冠軍嘛

利申揸過呢部車

歐六風筒

三間巴士公司幫到盡

燒成咁，報銷都得

有FD 8點幾上277X 1點仲響沙田 跟著沿單車徑行去大埔搭的 BTW 9巴D司機應變真係好麻麻

今朝睇FB 有架277E朝早6點先返到去

好想知個司機狀態如何 急尿點算

而家底盤係車身一部分，基本上一燒就

咁福利話黎就黎
坐定拉手制先係世界冠軍

臭飛

行林錦快啲

有冇匿埋響廠打飛機？

接近正午, 982x 出動

出牌一年都冇

響晒台唔會比你行林錦啦
比佢諗到呢條路都算絕

佢真係好勁雖然入咗新界又出返九龍先再入新界

荃錦+林錦

多啲車長肯咁做，
香港巴士無得輸

佢勁還勁
但一個唔該有咩閃失, 例如出到黃大仙竟然再塞過, 就好易中箭

新界-九龍-新界 呢個行法，798日日都行緊

798個規模細好多臭飛個路線諗落都覺得誇張

拍得住968前身368

咁尋晚成個香港，龍翔道都無事發生
其實大家真係好好人

就兜左新界一圈

260X 269B淨係出去個方向

重有290X嘅

KMB都無幾多個人可以好似佢識咁多路咁靈活

可唔可以講下368係點行

元朗區行法同968一樣
上左博愛後行新田、吐露港、大老山、觀繞、東隧同東區走廊，吐露港起行法同而家早繁307一樣

另當年269C未改行大欖全日困時都係咁行新田、吐露港、大老山去觀塘

做一單洗唔洗個半鐘…

要
但果個年代，368行法係行車時間穩定好多，當年未有大欖同汀九橋、屯公十分塞車、大老山東隧東廊就無而家咁塞

仲有條更堅揪嘅369

今日真打杖

哩度有幾多人有巴士牌？

但果個年代吐公會唔會好塞?

諗緊其實am行唔行到荃錦, 好奇當年九巴有無試過俾am行荃錦?

留咁多鬚根做乜

AM裝唔到減速器 (限速器都加唔到)
所以唔批行荃錦

希望秋本早日可以打真軍

大嶼山批五十零一定行到
勁飛舊東涌道搞到我第一次坐巴士嘔

膠talk啱啱有人聲稱今朝有員工接送車用雙層行荃錦同林錦
沙田 - 荃灣 (荃錦 + 林錦) - 大埔

其實
現時老九歐五車隊
行荃錦問題唔大

無良柏用E400頂閘上落東涌道都無事
無乜人既員接就更加無事

［小道消息] 昨晚上水廠有車長連續工作22小時

邊條線

死老九 話正常但老龍只見A車同258/9D 268/9C
又迫我罷工

沙田出觀塘得80 同89D，好多人搭過海巴去大老山轉車

有一千零一架x42C

啲人炆到仆街

見到有架SCANIA@89D

有冇人知點樣喺何文田入第一城東鐵好似收皮

呢排紅小有冇發國難財？

有就梗係有，睇落好似未係好離譜

琴日
觀佐 $20
荃灣去元朗 $100

仲有冇紅van入大埔

見灣仔有上水van勁大埔

咁觀荃收15蚊真係好有良心

法國除咗W1外，九巴都有止蝕線

次撚次大停駛都停85X，就算九龍城區乜事都冇都停

土荃 土美 都冇加價，
係咪因為佢地係車隊？

234X 238X 260X 269B 尖沙咀超特快

大埔去粉嶺收30

九巴尖沙咀搭車攻略

以下路線將於今日1630-2130以特別班次形式運作
35x 往安蔭
41A 往長安
234X 往灣景花園
260X 往屯門寶田邨
268B 往朗屏站
269B 往天水圍市中心
T270 往粉嶺祥華邨
W3 只往沙田站及火炭山尾街

上述路線由西九龍高鐵站開出，並停靠以下車站後直接前往新界
1. 廣東道近新港中心
2. 廣東道近1881
3. 彌敦道近半島酒店

往大埔的乘客可乘搭T270於粉嶺華明邨轉乘73
往馬鞍山的乘客可於沙田轉乘40X

85X 繁時雙向頂閘，譽港灣留後
點會係止蝕線

1630-2130

以下路線將由西九龍站開出經新港中心，1881 及半島酒店前往新界各區

35X 東北葵
41A 青衣
234X 荃灣
260X 屯門
268B 元朗（可轉乘 64K 往大埔）
269B 天水圍
T270 北區
W3 沙田 火炭

前往北區乘客可以另外搭 T270 在大隧轉 279X/978
大埔搭 T270 到北區轉 73/ 268B 轉 64K

旺角返大埔60

T270

北區出九龍得279x ($15), T270 ($15.9)

頭先喺獅子山公路往九龍近新田圍見到架頂閘985去美田

85x 好應該加密繁忙時間班次

頭先喺大老山隧道口見到有頂閘985 去美田
唔知係咪同一架

B8L

我見到都係B8L

即係九巴行東隧？
頭先坐286X，青沙見有新巴980X

281A夠識頂閘，咪又係蝕

85x好睇唔好食，好食晨早加咗班啦

同85系一樣

咁其實73x係賺定蝕 定獨市到大安旨意

73x嘅問題係本身已經好多部車
要加車加到覺要加好多部先得
認真係就繁時加多兩三單柯打先

特別路線 914R (香港大球場  佐敦) 經西區海底隧道
Special Route 914R (Hong Kong Stadium  Jordan) via WHC

2019年11月14日(星期四)
於尾場活動完結後客滿即開

巴士站
1. 棉花路 Cotton Path
2. 西區海底隧道收費廣場 Western Harbour Tunnel Toll Plaza
3. 柯士甸站, 佐敦道 Austin Road, Jordan Road
4. 上海街, 佐敦道 Shanghai Street, Jordan Road

全程收費 $33.6

有冇巴膠扮球迷趁墟呢

2R (香港大球場  耀東邨) 經太古城
全程收費 $9.4
8R (香港大球場  小西灣(藍灣半島)) 經筲箕灣
全程收費 $9.8

狗巴柴小就加開班次
冠忠就係球場內有廣告牌

we connect

大埔去上水廿蚊咋喎

上水/大埔通宵紅VAN過海收一舊
經大欖同西隧過海

今晚坐T270
諗住去粉嶺轉73返太和

傍晚六點幾喺西九龍站上車
喺半島酒店塞咗好耐
跟住過咗西隧
去到貨櫃碼頭又開始塞
長青隧道塞
大欖隧道塞
最後九點幾先至喺華心邨落車
然後行去牽晴間坐73返太和(但要帝欣苑落車行過去)
行返到太和都成九點半

紅van俾行大欖西隧？

冇交通狗捉

17 沿途咩事都冇，但都停航
反而 14 93K 都有得新柳街調頭

係囉 何文田咁多個月都暢通無阻

一路都唔覺85X蝕得甘
反而33A/91M/72冇停

72有停啦，成個大埔得64K同A47X
通宵線先係真正止蝕位，新城停晒連NA都不了，九巴剩係開6條，不過估唔到N36/39/237呢D蝕硬居然有開

唔知點解今朝109又有開 但其他紅隧線都收晒皮

今日返工放工都搭到98c,雖然去得九龍醫院，但kmb一直都冇show出黎，聽日都係落街等車算

點解唔畀行西隧？

算啦 返到去咪算係咁

有

勇士 大欖加西隧

109改行西隧

大欖唔俾 不過wfc.
西隧不嬲可以

特別交通報告
15/11/2019 (06:00)

因應路面情況，九巴及龍運巴士部份路線維持有限度服務。
北區的居民可以利用279X/978於大欖隧道轉乘其他路線往各區

九巴
路線正常
3D, 3M, 5M,7M,11B,11C,13M,17,23,23M,26M,28B,6D, 12, 31M, 32M, 34M, 36M, 37M, 38A, 39M, 40X, 43X, 46X, 46P, 43A, 43M, 80, 82X, 83A, 83X, 89D, 89X, X89D, 211, 234A, 234B, 235M, 273A, 286X, 680, 681,978, 980X, 981P, 57M, 58M, 59M, 66M, 67M, 68, 68A, 68E, 68F, 251A, 251B, 268M, 213A. 14B, 29M, 91S, 92, 93A, 94,95M, 98A, 98B, 99,213M, 213B, 213S, 214, 292P, 298E,603A, 603S, 621, 601P, 619P, 619X 258P, 258X, 259X, 960P, 960S, 960X , ,302,641,606X, 251M, 268A, 268C元朗公園特別班, 269D天水圍站特別班, 968A, 968元朗公園特別班

改道行走
1-只來往基堤道及竹園
1A-只來往基堤道及觀塘
2A-往美孚改經太子道西，天橋往荔枝角道; 往樂華改經界限街
2X-往美孚改經太子道西，天橋往荔枝角道，黃竹街，汝州街; 往樂華改經界限街
3B- 只來往新柳街及慈雲山
5-只來往新柳街及富山
5C-只來往新柳街及慈雲山
9-只來往九龍醫院及彩福
11X-只來往新柳街及上秀茂坪
13D, 213D-九龍醫院調頭
14-新柳街調頭
16-九龍醫院調頭
21-來往新柳街及彩雲
24-只來往九龍醫院及啟業
26-新柳街調頭
27-九龍醫院調頭
28-來往新柳街及樂華
6C [特快] - 不經界限街至加士居道一段彌敦道，
30X, 32, 33A, 36B, 37, 42A, 44, 45, 46 - 只來往新界及深水埗南昌街
35X–於九龍只停新港中心
36A–只來往梨木樹及美孚
38–只來往葵盛及藍田站
40–不經美孚及長沙灣
41A–於九龍只停新港中心
42–往長康: 不經協和小學至石硤尾街休息花園之間各站
42C–只往青衣，不停長安站至綠怡雅苑站
47A, 47X, 81K–不停沙田市中心
52X - 三聖及深水埗
53 – 不經元朗大馬路
54 – 不經元朗大馬路
58X, 59X, 66x 67X – 只來往新界及深水埗
60M - 只來往豐景園及荃灣
60X - 只來往豐景園及深水埗
61X - 只來往豐景園及九龍城碼頭
62X - 只來往豐景園及鯉魚門
61M - 不經友愛/置樂
63X– 只來往新界及美孚
68M – 不經元朗大馬路
68X – 不經元朗大馬路，只來往新界及深水埗
69M – 天水圍只停天水圍市中心總站
69P-天水圍站（屏欣苑）開出，改經天𧙗苑
69X – 只來往天水圍站(屏欣苑）及深水埗
73 - 只來往華明-太和帝欣苑(上水方向)
78K - 只來往沙頭角至粉嶺站
79K - 只來往打鼓嶺至粉嶺站
85X–只來往九龍城碼頭及馬鞍山
88X–來往火炭站及藍田站，來回程觀塘道設站
91-往清水灣方向不經科大北
91M-往寶林方向不經科大北
93K- 新柳街調頭
95-九龍醫院調頭
98C, 98S - 往美孚. 九龍城後改經太子道西，天橋往荔枝角道，黃竹街，長沙灣道回復原線, 往坑口北, 長沙灣道改行界限街往九龍城回復原路
203E 只來往九龍醫院及彩虹
230X–不經界限街至柯士甸道一段彌敦道，新港中心為終點站
234X–不經界限街至柯士甸道一段彌敦道，加停美孚站
238X–不經界限街至柯士甸道一段彌敦道，加停美孚站
240X–服務至10:00
242X–不經界限街至柯士甸道一段彌敦道
249X–不停沙田市中心，增停乙明邨
260X – 循環線運作，於九龍只停新港中心
261 - 經置樂來往三聖及上水湖石湖路
264R –只來往元朗形點一太和帝欣苑(上水方向)
286C–服務至10:00
263 - 只來往豐景園及沙田
265B – 天水圍只停天恒總站及只往深水埗
265M – 天水圍只停天恒總站
268B-循環線運作，不經元朗大馬路及於九龍只停新港中心
268C – 不經元朗大馬路
269B – 循環線運作，天水圍只停天水圍市中心總站及於九龍只停新港中心
268P- 不入大馬路
269S- 天水圍只停天水圍中心總站
64K- 只來往元朗西-太和帝欣苑(上水方向)
269C – 天水圍只停天水圍市中心總站
269D-只來往天水圍站(屏欣苑）及沙田火車站，不經元朗大馬路
276 – 天水圍天慈開出改經天城路及天福路，不經元朗大馬路，，上水只停寶石湖路
276A – 天水圍只停天恒總站
276P – 元朗只停山水樓及形點I，上水只停寶石湖路
279X – 不停上水站，改停彩園路, 青衣總站設於長青, 只停長康, 青盛苑, 長青
290 - 改寶林總站
290A - 改寶林總站
290B - 不經寶盈花園至尚德
290X - 不經寶盈花園至尚德
297- 新柳街調頭
297P - 新柳街
101X 來回程改經東隧及中環灣仔繞道
109–改經西隧 至港澳碼頭
601 往九龍方向: 原線至軒尼詩道後，改經馬師道，鴻興道，鴻興道天橋，維園道，永興街返回原線
603 廣田起載， 去程正常，往九龍方向原線至軒尼詩道、菲林明道、會議道、鴻興道、鴻興道天橋、告士打道、維園道、永興街後回原路
613 東隧直達筲箕灣總站
619 往九龍方向, 原線至軒尼詩道後，改經馬師道，鴻興道，鴻興道天橋，維園道，永興街返回原線
671 - 往香港正常，往九道改經堅拿道天橋，維園道，永興街
690- 往港島方向, 原線至告士打道後，改行夏慤道天橋，干諾道中返回原線+鯉魚門道直去將軍澳道. 往九龍方向原線至軒尼詩道後，改經馬師道，鴻興道，鴻興道天橋，維園道，永興街返回原線+將軍澳道落鯉魚門道入東隧"
690P - 將軍澳道落鯉魚門道入東隧

934A – 短程至港澳碼頭為終點站
935 – 短程至港澳碼頭為終點站
936 – 短程至港澳碼頭為終點站
936 [特別班]–以告士打道維園為終點站，路線由深盛路泓景臺開出，興華街西、連翔道、西區海底隧道、干諾道中、夏愨道、告士打道、高士威道
開出時間：0745，0810
948– 不停長安，短程至港澳碼頭為終點站
948X – 短程至港澳碼頭為終點站
960， 960P, 961 – 只來往屯門及港澳碼頭/入境大樓
968 – 不經元朗大馬路，只來往元朗及港澳碼頭
968X - 不入大馬路
982X, 985–服務至10:00
X42C – 開出時間 0730–0930 (每十五分鐘一班)
B1 – 天水圍只停天慈總站，不經元朗大馬路
T270 - 只來往祥華-廣東道, 以循環線作, 全日繞經華明，取消花都廣場站，加停大欖隧道(粉嶺頭車0630)

其餘路線暫停服務

龍運

改道行走
A31 - 原路至荃灣龍德街改行南橋(不停長安)
A33 - 往機場：龍門站後改經海皇路、海榮路往三聖邨，不停屯門官立中學、恆順園、恆豐園
往屯門：三聖邨後左轉海榮路、海皇路前往富健花園，不停兆麟政府大樓、青善遊樂場、置樂花園、屯門官立中學
A33P - 往機場：虹橋後不停屯門站至豐景園，加停華都花園(58M往荃灣方向)
A33X - 往機場：虹橋後不停屯門站至豐景園，加停華都花園(58M往荃灣方向)
往屯門：不停豐景園至屯門站，加停屯門大會堂
A36 - 往機場：原線至朗屏邨後改直行朗屏路，宏達路，朗業街，朗日路返回原線。(加停鳯池邨，取消山水樓至谷亭街各站)
往元朗：原線至型點一後，改經安樂路，宏樂街，福喜街返回原線
(取消又新街至元朗公園各站)
A37 - 石埗村後右轉屏廈路，天福路，加停天祐苑
A41 - 往機場：取消文化博物館至好運中心
往愉翠苑：取消沙田市中心至文化博物館
A41P - 改行青沙公路
A43 - 華慧園後改彩園路往機場，加停新田運輸交匯處
A47X - 往機場：右轉汀角路、汀太路、吐露港公路北行、大欖隧道、青朗公路、返回原線 (加停大欖隧道)
E31 – 來回方向: 不經青衣及沙咀道，直行青山公路加停眾安街站
E32 - 往博覽館：原路至荃富街後改經青衣南橋、青康路(加停長青邨青桃樓至青華苑分站)
往葵芳：經青康路(加停青華苑至長青邨青桃樓)、青衣南橋、然後左轉荃灣路、德士古道天橋返回原線
E32A - 往葵芳南：青馬收費廣場後改行青康路，青衣南橋，荃灣路返回原線
E34A - 往機場：天水圍市中心後直往大欖隧道
E34B - 往機場：山水樓後直往大欖隧道
E42 - 往機場：取消沙田市中心至文化博物館及大圍道至青華苑各站
往博康：取消青華苑至大圍街市各站及文化博物館至好運中心各站

路線正常
E33P, A32, A38, R8, S1, S64

其餘路線暫停服務

以上路線的行車路線及班次亦會按實際情況調整，部分班次可能會在中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

九巴及龍運會按實際交通情況，適時更新巴士服務資料。

真係播廣告了
不過係政府漁農署

重點應該係中間啲路
欖隧以前駁回過，時至今日開放以東嘅屯公都得啫

平日開R尾線會唔會犯法

T270 變咗臨時全日線？
老九都冇資料嘅

尋晚睇完波，坐左架914R，上車見到個價錢嚇撚左一跳，$33.6，巴士公司真係搶錢咁搶

風頭火勢又行西隧轉係咁啦

咪同快活谷散場線一樣

大大條5R行足7日 冇事嘅

914原本都行西隧

290/A彩明特快
290x康城特快

國難財

Faker

黃埔嗰邊成日都有嘢喎

290X 應該可以快15分鐘但本身康城去荃灣都要個半鐘

你都係四順巴打？

無乜特別真係唔好入黎大埔

一開返條快線就急不及待出車

現場4線收剩1線

而家應該塞緊。

btw，大埔手足而家守緊一田位。氣氛暫時和平

K64K?

佢收足收費階最貴果級又真係吹佢唔脹

wtf

藍屍反對暴力得個講字自己先係最暴力

佢地又話逗得人工預左, 轉個頭就話警察好慘

吐露港工作3慢一步

呢個位係88X/W3 ?

又CTB又CCTVB

唔係
不過想像到快好多

111行東隧

今朝繼續亡命van過海
繼續大欖加西隧
繼續一舊水
不過尋日有位坐
今朝就要超載屈蛇

如果朝朝返工都要咁兜
每日既車費都好融下

PoPo玩嘢
搞到大埔變咗孤島
仲有今朝明明有義士開番條線
但係PoPo轉頭封番
PoPo有乜法子唔乞人憎

係
但係就改做大循環線
祥華開經百和路同彩園邨上新田公路, 大欖隧道停收費廣場, 改停西九龍站, 廣東道, 半島酒店後上番西九龍公路, 大欖隧道停收費廣場, 新田公路, 彩園邨, 百和路返回祥華

［即時消息］
吐露港又封過

多得政府又火水救火

俾著我，救完人之後就立即所有車私走

坐大欖直達天恒既巴士真係好爽，10分鐘多d就到

我地全大埔仝人向張建宗表示
屌鳩你呀張建宗

同115一樣
好似咁多條紅隧得呢兩條無停

p.s. 往港島都係停 得往九龍

有109
改咗西隧

$100元 仲要無視禁區

64K又變264R
89/89X又轉晒88X行觀塘道來回
仲未計諗住用A47X頂住成個大埔

聽日遊下改道車河散下心

89X唔係有開?

巴打知唔知大欖入大埔係咪都係全費

九巴性格肯定係$27.7
仲要來回都無得扣$6

101X都有 改東隧運空氣

101X 應該係偷雞唔成蝕乍米嘅物體

用返普通101牌應該收得仲多錢過多過X字，灣仔道多人到仆街

唔講灣仔道，落堅拿道轉個圈都唔慢好多啫

真係賤撚到
城巴都開307兜大圈
狗巴唔撚開

天水圍巴士勁快，大部分直出不停站

279x

86 - 不經沙田大會堂/沙田市中心至文化博物館沿途各站

88 - 不經沙田大會堂/沙田市中心至大圍街市/海福花園沿途各站

馬鞍山87D 同81C來回改行青沙大循環

希望有今次經歷可以之後整個287D 馬鞍山後青沙直出尖咀 停完油麻地再上返青沙返馬鞍山

沙市冇事，但完全冇車
沙火有狂暴隨時發癲，開齊
狗公司究竟諗緊乜

307點解唔改做維園/灣仔起載然後去西隧？

啱啱經過見城巴307已經行返大老山

通返吐露港仲唔止蝕

想問我馬鞍山搭車上大老山行去對面轉大埔車有無轉乘優惠?

仲以為296A個唐德街總站係以前796X嗰個
點知原來係直接喺公廁十字路上客

聽日馬場站唔開
巴士要Fatfat

入開去班人都慣左火炭落車行過去

W1 竟然冇停

止暴製亂，柴小停航W1即係同甴大大作對

坐船返紅磡好過逼龜

係黃?

黃公司 = 黃色
橙公司 = 橙色
公司 = 紅色

好似係咁分

九巴富豪喺觀塘繞道炒車

上層車頭穿咗窿，有人飛出去

似消防打爆入去救人多少少喎

上層無開罐頭，應該就唔會有人飛出去

停個度先醒 條新橋popcorn 入口封左 即係尚德班友要坐鐵就一定要經個個十字路口位 見到個站長見到人就舉牌叫人排隊上車

E23因咩事仲全線停駛
避開佐敦 經尖咀入黃埔咪得
宜家冇車搭好唔方便呀

冇人諗到可以行佛光街
好似係

290X真係亂鳩咁行嫁喎
去康城方向應該係停完單車館直去，跟住停清水灣半島
但係有人係停完富麗之後轉左入新都城，之後轉入診所嗰段寶琳北路，再跟N691咁去坑口北

據聞即將出現902,918等

應該係單車館個段寶康路高危 有d 佬驚所以唔行？
btw 唔知聽日會唔會兜返入調景嶺

之前918都出現左幾日，兩邊車站都唔會大影響
反而902要諗諗佢想點行，唔想放棄皇室堡就要焗塞唔行得繞道

紅磡同尖沙咀碼頭無巴士到

岩牙

尖東就話poly不穩定因素啫
紅火同尖碼真係唔知做乜

學N8X咁，走返轉頭去炮台山入繞道

黃埔poly hall?

已見有相，底盤都幾傷下，應該唔使整

底盤中間劏開又唔係話救唔到
但成個車身要重造埋
真係唔醫好過醫

但咁撞法無人死真係奇蹟

行晒全程彌敦道嗰啲線都可以用南昌街入大角咀道行，之後再轉返佐敦道出彌敦道就得
但係狗公司表示好撚驚不了

可能九巴部車開咗以後，如果中途條路有乜變化難通知前線改路
稽查又唔可以即刻去果一個地方叫D車長唔好入去，所以索性唔入保障D班次

佐敦道無得右轉彌敦道
九巴應該想盡量避晒成條彌敦道

都可以係柯士甸道出返去，而家A21同N21就係咁行，仲行得好輕鬆下

有好心日本人將28年前嘅香港鐵路片段輯錄成紀錄片放上youtube

某人ff既918真係出現左

會唔會917變相復活埋

最搞笑N368 直接收皮
N968 復活咪得囉

反正去到天后，唔差在N668

分分鐘唔止呢樣，政府都開咗聲話紅隧短期內唔會開返

會唔會癲起上嚟整條混合體出嚟

藍灣-柴斜筲箕灣西灣河康山鰂魚涌北角東-東隧-藍田-觀塘道-彩虹-新蒲崗彩虹道-馬頭圍道-黃埔德民街-紅磡繞道-梳士巴利道-九龍公園徑-廣東道佐敦段-海泓道-大角咀道-南昌街-長沙灣道-美孚

有晒606，106，110，116，118，608嘅功能
但係恐怖過台北307嘅嘢應該唔會發生 單程起碼150分鐘（但係熱愛返工嘅香港人即使收到30晚一程應該都會坐）

灣仔返大埔 壹佰圓都照爆啦 咩啫

296C – 不經太子及旺角; 往海盈邨改經太子道西，天橋往荔枝角道, 黃竹街, 長沙灣道；往尚德停石硤尾街後改經界限街，不經旺角至九龍城迴旋處

今日又真係開 但總站放邊 我見296a 仲係唐德街總站

尚德總站我今朝見到有車入到去

岩岩起身再望見到冇車係唐德街了

唔明點解75X到而家都唔開返
照返特車咁行彩虹道咪得

止蝕制亂

屯元天巴士係咪全部欽州街起車？

970系發大財 成條彌敦道得佢同a21

最後真係跟特車行返

成條彌敦道變左新城俱樂部

頭先全靠佢先去到深水埗搭九巴

膠talk睇咗部車，成架車車頭冇咗，前軸縮咗落去，底盤，上層車位都撞散哂，醫返都嘥時間。

中間有事咩？

W3加成十幾部車

W3去上水拖卡

仲有雞拿

因紅隧短期內未能通車，九巴正計劃 102, 118 於明天起恢復服務並改經東隧過海；據了解，城巴則計劃 102, 118 改經西隧。實際改動會於明早前公佈。

詳情 / 討論：

行東隧不如唔好開

各有各做都要，
唔會下下等運吉批，
因家依家人工白出，車白養。

今次份巴典應該有排寫

269c只到彩虹，但269s 69c正常
咩玩法

269s行偉業街應該得。

但69c

上車話淨係去彩虹喎

06果時寫正常，可能佢寫錯

今朝都係開唔成

新城app 死左

呢排經常都係咁
同埋iOS用dark mode有d位會變黑底黑字

今朝0800行東廊嘅101X，往九龍方向個別班次運凳

睇地圖軒尼詩道金鐘道乜事都冇，有冇人知點解停晒所有途經巴士？

W1夠鐘止蝕

部分巴士線根本係乘機暫停
例如86C 可以改經龍翔道
但九巴就將佢暫停，將286C 全日服務

仆街 又準備新post
又要更新返W1止蝕錄

兩睇
而家長荔得青沙系 286c 286x
其他獅隧86系南昌街就掉頭

如果咁揀，真係寧願要286c好過 要條只去石硤尾嘅86c

喺有限度運作嘅情況下, 不完美, 可接受。

694班次好正常
咁多年以嚟第一次地位同798睇齊，死都要保住694班次咁

開住電牌嘅w1停喺金鐘西
又真係有人排今日都復活？

唔知老狗諗緊咩呢
好幾條線新城改經東隧
例如111 115 182
老狗就索性唔撚開

2127 W1 still keep moving
仲有加站加車

87B先係南昌街調頭，86/86A係正常全線服務喎

不過182行東隧東廊大老山好塞，其實東隧後行觀塘道龍翔道入獅隧仲有著數過行東廊大老山

朝早喺土瓜灣尾站搭115
用咗成粒鐘先入東隧

話說我坐265B出長廣返工果陣 身高170的站長姐姐竟然同車！！！！

下繁港島返九龍更恐怖

星期六返九龍都用左成個鐘

入東隧行東廊真無著數，反而北角上橋可以打尖

286C $9.9

41 45只要學E21A咁行（界限街-窩打老道-培正道，臨時站聖佐治大廈）就已經可以行得返去九龍城碼頭
甚至6C 6F都可以行得返

6D更加神奇，原路乜事都冇都要改道
85X更加戇鳩，其他紅碼線都去到新柳街嘅時候佢竟然世運掉頭

同埋31B 全程都冇事，但又係鳩縮到北河街
將柏景灣同閪鐵站嘅線行南昌街入大角咀道咪得（但開唔到特別線搶錢）
結果而家大角咀入面變咗A20獨市

下繁搭左111 鵝頸橋到入東隧用左67分鐘
好彩觀繞同九龍城生性，金鐘到黃大仙2個鐘啱啱好
屈去行英皇道北角上橋 或者 東廊去太古城調頭都快過乖乖地排隊入隧道

41 45好明顯諗住止蝕

唔使英皇道，照行一段東廊，落糖水道行渣華道。歌頓道-電氣道亦比較慢。
西灣河要兜圈，東區綫（eg 307P）先有著數。

最快就係北角上橋 上橋之後cut到最右線
臨入隧道前去返左線就最快

直接送客俾黃公司

尋日搭6D無改過道喎

918極速收皮

大把卡佬咁私牌
亂到咁應該冇人知

好睇司機
琴日坐182慢慢塞東廊，銅鑼灣避風塘個位見到隔離線九巴680X行永興街入電車路打尖入東隧

止蝕製亂

35X 停撚咗？今朝仲見倒 KMB app 話有

朝早只行美孚-彩虹總站
唔知做乜撚
但係2A 14B又照入牛頭角總站

大角咀道變咗柴小專用線

香港足球總會與運輸署及相關部門正就賽事完結後之交通問題積極溝通，暫確定香港大球場附近位置，將加設以下巴士路線：

- 新巴路線 2R（棉花路 => 耀東邨）
- 新巴路線 8R（棉花路 => 小西灣(藍灣半島)）
- 過海路線 914R（棉花路 => 佐敦道）

此外，城巴路線 5B（往西區）、592（往鴨脷洲）、新巴路線 38（往置富）、42（往華富）、過海路線 307（往大埔）、601（往寶達）、619（往順利）及 680（往馬鞍山及沙田）將會加強服務。

914R $33.6

之後D大球場活動會唔會唔開返117R

依家啲港島巴士好似陸續正常番，寧願行出去怡和街頭揾車坐，唔再搭佢了

其實九巴係咪見到啲人話要拎巴士做RB 加上城巴又比人燒就淆底

懷疑係4廠唔同作風導致結果
6D係荔腸而2A同14B都係九廠管

成功搵到條更搶錢財路，117R應該會成為歷史路線

膠talk: 聽日起118同118P恢復服務
118改行東隧觀繞太子道東
118P改行中環灣仔繞道西隧

點解可以兩種完全唔同改法

P

叫三飛再加清泉269P
真係無撚得輸

19:25 城巴W1已恢復服務

過咗海你先來恢復

$$$

頭先出左部6808

東隧呢幾日已經塞到仆街政府點解唔臨時補貼西隧費用

獨立調查委員會+重啟政改已經可以所有嘢back to normal
但係柒婆會咩

相對地118已經無咁惡劣，佢最多客流方向（早上去九龍下繁過小西灣）啱啱同東隧最塞車方向相反...
108/111/115/116/182真係災難級

如果傾得掂數，111/116應該變循環線減少兜圈
111/115: 東隧直去港碼，跟原回程路線到灣仔道，堅拿道橋永興街出渣華道或電車路打尖入東隧 (咁行港島區同115原路線差唔多，可以唔使變循環)
116: 東隧直出鰂魚涌、英皇道西行沿線停站去天后，天后調頭電車路入東隧
182就應該考慮行西隧或者東隧後改行觀塘道龍翔道行返獅隧

我諗起以前9talk 堆905去程西隧之後直接紅隧回程嘅物體

有條計劃中911係905+111合併版，係RDP曾經出現過...

大球場位舉「佐敦」字牌嘅九巴紅毛ching hea咗啲喎
33.8㗎比心機

見到架九巴都滿

買左青年既.......壞車將會冇件整 因為閪執笠左

新車冇得頂
壞咗冇得整

咁一日有合德行
香港堆廢青唔怕整唔到

只係玩得幾耐得耐

但堆電容車就真係打柴無得整

918 進化 918p

182行西隧就咪行獅子山啦

屌你
老九真係擺明趁亂熄ETA 再收車架喎

九巴都有開618

918夢成真
莫非佢係旺角嘅工程師手足

原來電容廢青係用西門子摩打，至少壞咗個摩打都仲有得整

10 - 只來往九龍醫院至彩雲

但你雙層單層都仲係寫往大角咀喎

黃公司好波
E21A 行原路

狗巴仲多車過城巴咁，世界變了
黃公司出通告整海報，紅公司派車

618係咪真係有開
搭緊觀繞車來回程都唔覺有

亲!!!!!!屠寶大量現貨!!!!!!
麻甩佬用吉列mach-3百佳買一排8塊刀片買成兩舊....屠寶29.9人仔已經買到兩排返黎

有，但好似開得一半車都冇

269B 大循環啲落車站位好正
新港中心、北京道、半島酒店…(不過仲係要入西九龍站)
非繁尖咀唔夠客真係可以諗下 30 分鐘大循環去到銀行中心轉出去上西廊...
碧街開始分段返天水圍

岩岩69C正常到觀塘 296C好似彩虹就趕人落車

諗行東隧根本痴線，到回唔到車

其實尖山西隧定獅隧東隧都可以，唔好落觀繞一齊塞就得

【九巴安排特別路線6M，上下午繁忙時段來往九龍城碼頭至何文田站(循環線) 】

【九巴安排特別路線82D，於上下午時段由白石角經科學園來/往大圍站】

學城巴20咁咪去到大角咀囉
雖然今日改搭20去到廣華落車，塞車搞到慢過平時搭9/203e九龍醫院行過去

半島之後架車行邊走？

星期六搭佢係繼續停之後嘅站，唔知依家係咪

新城app ios版有update
終於改咗新介面

正

今日揸69c 彩虹係咁畀人問去唔去觀碼

我真係用緊 mach 3

刀柄用咗近10年 開始發霉

下期標題係咩好？

有冇人更新W1停航表

可以寫理工嗎？

今個月W1好堅強
好神奇

國難當前，手足不如屌少一次死氣喉

連登巴膠怒屌黑警圍攻理大暨再屌黑警請狗巴食tg專區

狗公司做乜撚嘢放棄尚德總站
296AC又照停出面個唐明街，只係實際總站變咗將廠

等我嚟
新post出

連登巴膠怒屌警暴製亂大學圍城暨黎明路線止蝕掠水改道大行動專區

RT4306@45
竟然俾我等到45